急放兩張gd演唱會飛

兩張gd演唱會飛 26/8 今晚啊今晚啊！！
原價18882張 A區VIP 企位

排1200 放就pm

$500 留tg

有興趣！